<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Парковка В Польше on Che Channel</title>
    <link>https://chechannel.com/tags/%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%BA%D0%BE%D0%B2%D0%BA%D0%B0-%D0%B2-%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D1%8C%D1%88%D0%B5/</link>
    <description>Recent content in Парковка В Польше on Che Channel</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Nov 2017 22:15:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://chechannel.com/tags/%D0%BF%D0%B0%D1%80%D0%BA%D0%BE%D0%B2%D0%BA%D0%B0-%D0%B2-%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D1%8C%D1%88%D0%B5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Как вводить номер автомобиля в приложении MobiParking для парковки</title>
      <link>https://chechannel.com/how-to-enter-license-plate-number-in-poland/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2017 22:15:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chechannel.com/how-to-enter-license-plate-number-in-poland/</guid>
      <description>TJ;DR Вводите его без региона — во всяком случае в Гданьске (а скорее всего и во всей Польше) у инспекторов в терминале нельзя ввести 9-значный номер.
Сегодня припарковался в центре и оплатил парковку как обычно через приложение. Прихожу через час — под дворником штраф. На штрафе номер не полностью — без 178 региона. Решил съездить в дорожное управление — всё-таки я же оплачивал. Там у меня спросили, на каком языке мне будет комфортнее разговаривать и позвали англоязычную сотрудницу, которая помогла заполнить жалобу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как оплачивать парковку в Польше через приложение</title>
      <link>https://chechannel.com/platnaya-parkovka-polsha/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2017 22:12:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chechannel.com/platnaya-parkovka-polsha/</guid>
      <description>Парковка в центре (а иногда и за его пределами) польских городов обычно платная. Обычно об этом предупреждает знак либо на въезде в зону платной парковки, либо непосредственно перед парковочными местами.
Парковку можно оплатить с помощью паркоматов — там нужно указать номер авто и заплатить вперёд. В Гданьске многие паркоматы поддерживают оплату картой.
Но намного более удобно оплачивать парковку с помощью приложения для телефона SkyCash — для регистрации в приложении вам понадобится польская симка.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>