<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Авто on Che Channel</title>
    <link>https://chechannel.com/categories/%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE/</link>
    <description>Recent content in Авто on Che Channel</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Nov 2017 22:15:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://chechannel.com/categories/%D0%B0%D0%B2%D1%82%D0%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Как вводить номер автомобиля в приложении MobiParking для парковки</title>
      <link>https://chechannel.com/how-to-enter-license-plate-number-in-poland/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2017 22:15:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chechannel.com/how-to-enter-license-plate-number-in-poland/</guid>
      <description>TJ;DR Вводите его без региона — во всяком случае в Гданьске (а скорее всего и во всей Польше) у инспекторов в терминале нельзя ввести 9-значный номер.
Сегодня припарковался в центре и оплатил парковку как обычно через приложение. Прихожу через час — под дворником штраф. На штрафе номер не полностью — без 178 региона. Решил съездить в дорожное управление — всё-таки я же оплачивал. Там у меня спросили, на каком языке мне будет комфортнее разговаривать и позвали англоязычную сотрудницу, которая помогла заполнить жалобу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как оплачивать парковку в Польше через приложение</title>
      <link>https://chechannel.com/platnaya-parkovka-polsha/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2017 22:12:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chechannel.com/platnaya-parkovka-polsha/</guid>
      <description>Парковка в центре (а иногда и за его пределами) польских городов обычно платная. Обычно об этом предупреждает знак либо на въезде в зону платной парковки, либо непосредственно перед парковочными местами.
Парковку можно оплатить с помощью паркоматов — там нужно указать номер авто и заплатить вперёд. В Гданьске многие паркоматы поддерживают оплату картой.
Но намного более удобно оплачивать парковку с помощью приложения для телефона SkyCash — для регистрации в приложении вам понадобится польская симка.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как проехать тысячу километров на машине с пятилетним ребёнком и не сойти с ума</title>
      <link>https://chechannel.com/how-to-car-journey-with-toddler/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Aug 2017 16:18:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chechannel.com/how-to-car-journey-with-toddler/</guid>
      <description>Путешествовать на машине очень круто: всегда можно остановиться у красивого камня, порассматривать оленей или просто выйти погулять в приятном месте. Наша последняя длинная поездка вышла около 1 200 километров и заняла три дня. Мы уже знали, что наша пятилетняя дочка Ева переносит дорогу отлично, но всё равно мы начали готовить её заранее, примерно за месяц.
Мы рассказываем ей, как именно поедем, куда, спрашиваем у неё, чем она хочет заниматься в пути, сколько раз она хочет остаться ночевать, показываем дорогу на карте и в Google Street View.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>